未訓既咪入黎傾下計囉（153、154）

HI

Hi

好叻呀德德

[多圖多字]你想嘗試挽救身邊既藍屍朋友/家人 可以試下咁做

快我4秒 搶咗我頭香呀

楚楚呢？

獨獨

輕鬆

你都係

應否放生佢尋覓大J雄性？

覆番時時: 番工最怕聽恐怖故事最短既恐怖故事

我估楚楚pre完 約朋友慶祝下

應該俾狗拉左

今日係1000M

我返工要搭兩程接黨鐵接駛巴士 跳唔到

好叻

不應 執到好嘢 自己用好啦
放出嚟益人做咩

返呢份工唔使早起身既話係幾開心

烏鴉口

我都覺

咁佢咁長 又值得爆出嚟比其他人羨慕嘅

講個好短既恐怖故仔你聽

今日食左個好味飯

好翻啦

妮妮

一定好恐怖！

萌萌蛋包飯

開心下好

掛你 大佬

幫拖

長髮撚，一定係男神

起身個下好恐怖 返工會恰眼瞓都好恐怖

咁你變正啲好冇人會進步㗎嘛 加油啦

支頸肉飯

靚女絲冇啦啦係隔黎POST覆返我
嚇親

我地毒到

比人掛真好 我都掛你

睇命運石之門先

我唔想知呀你唔好再講啦

real

想丁

格里都要登

木村

毒撚怕見到靚女？

新定舊

寶寶哥哥～

未睇過 推荐下

最恐怖係 9點番去做咗好多野
望一望個鐘 只係過咗5分鐘咋

仲洗問既 直頭淆哂底

長髮係男神既咩

毒撚唔敢講野

好正 你地依然咁叫我

真

寶仔做乜改名

一齊丁
餃餃 德仔星期五係我架

屌你仲講 我要講個搞笑嘢中和番

一個人做三個人做既野

好快就係你架啦
就快12點

推薦<<<！！！
步伐係好慢架喎 有心理準備係中間開始精彩

例如 台主係真毒？

當然

爽話食花生＝ 開心

我今晚實瞓唔著

圍爐了

識幾個fd夠男人味先carry得起

係

好似唔係咁

舊先

你識揀時間啦

二人圍爐

加多寶

辦公室政治

開心仔
好緊張興奮！

我明明聽到你咁講

都話 出完軌會內疚 但佢冇

睇黎呢個笑話幾好

寶寶

好過一人

我又講笑話！！！！！

好提子

前面日常

我問左好耐冇人答 其實係咪佢地唔想認

識笑一定最好笑

星期日到你

想聽

土B

厲害了我

我自己係可以講大話到 呃埋自己
同埋其實我哋好識玩心計

又開始累

期待

而家出遠門我係跳欄，一係就做跟尾狗

岩嫁喇 雖然名唔同左 但我依然係加多寶
麻煩寫名都寫返加多寶唔該

岩岩 我男朋友剪完頭髮
我: 佢:
佢: 好痕呀
我: 啲頭髮卡住咗你耳仔 我幫你整走佢呀
我: (拍)
佢: 呀！！！！！！！ 你做咩呀 ！！！！
我: 我幫你整走佢囉
佢: 你整走我隻耳仔呀 ？
我: 係呀唔係咩？

原來係靚女蠍

幾時改番加多寶

柔柔你真係好得意

同埋其實真係會有仇報仇 跟住你係唔會想像到報仇報一個點嘅程度

你夠啦下

你夠高咩

應該暫時唔會改返轉
傳奇B都改左啦

小明係外國旅行 咁啱有撞車喎 佢就去call白車 但係要講英文
白：helo what can i help you?
明：isee one car come and two car come twocar 砰砰砰 please e wu e wu come

我發覺黨鐵好多人壞八達通

記住黨鐵機有時失靈

我印象中長髮既男仔好少好好睇

屌 我笑出聲

小傳奇奇奇奇

因為牆腳狗就係蠍 拖都未拍已經傾定將來計劃
真係好神奇唔該佢呃到透啊

辣嬸好野

執下 打扮下囉 點會唔得

德德b

起碼都仲認到你
今朝冇一個知我係邊個 好正

唔係呱 我成日講完會冷場

係坐係到！

大家靜啲 餅餅要講笑話啦

好好笑笑wo

我以為新人

德仔

完美解決

佢坐你企？

本身柒，點打份都柒的

唔比笑

出完軌會內疚(加多寶)

希望快啲到

講了

我餃餃好好

我都覺得好好笑

因為餃子笑

咪一樣

我好快

咁你明啦 我邊度好睇

你好正

你同牙魚牙爸好似
同你地相處一定好開心

俾啲信心啦
一個人嘅打扮可以差好遠
以前彭于晏都唔好睇啦

多寶B

我緊係好

牙魚牙爸who

如果不可改變面型
就換個新髮型

珍妮姐係咪靚女？

我遲左

你好靚女

餃餃

(致不論藍黃)點解香港的未來放左係一班警察手上，而有權力人仕全都輕視，坐視不理

餃b係餅b fans

唔好踢爆

餃餃係我bb

所以我想話你知 我唔介意

德b係咪好似劉以豪

金城武嫩口嘅

因為我笑點低

邊個係劉以豪

點同

痴線先唔係

令仔

其實我覺得金城武唔靚仔

爽都有笑架

咩樣

唔似
德B 靚仔咁多

油油成日玩9男朋友 好正

唔信

你又啱

會員 糖醋魚 的父親

連塵仔都加入戰線

我係 同苑瓊丹差唔多咁正

咁遠瓊丹個樣真係ok
雖然年紀老咗少少

好想認識你

加入

咁油油真係好得意

請吹奏會然 亞里士多得你唔少

WEAK

愛你

Join

德仔好型啊啊啊

真係靚仔

等緊靚女絲打返黎就可以吹奏佢了

我都愛你 餃餃bb豬

你真係好cls

你係咪好靚仔？

好想見佢

德好型

我都有笑

多德你咁型

同埋靚女絲打

帝帝都好好
愛你

hi uncle

真
頭號fans

隨時等你約 出黎傾動漫

你真係唔係扮㗎喎

多德你叫我世界彷彿都因你而粉碎

我幫佢整走嘛

靚仔

我窮肥矮7毒 唔信你問牙里

哈利 係真愛呀

點解既？

我仲讀比佢聽

邊個係牙里？
我淨係覺得你好靚仔

咩喎

唔好扮態仔餅

又幾正喎咁

咩樣架

亞里士

我人生一次都未食過元氣

Search

真架

拳王牙里

係咪好易明

淨係同ex食過一次

唉 我已經食左三十幾片元氣薑...

潮文元氣版

靚仔都係嗰d樣架啦

我覺得你係man個種風格 唔錯喎
唔知點解覺得你有d鬼仔feel

Ok

我真係未
多數食外賣壽司

麻麻

架架好叻！！！！！

咁重口味

麻麻地咋喎

我係男仔都幾鐘意佢

Alice

食明將

有有睇 悲傷更悲傷的故事

佢都麻麻地
你食開吳彥祖?

same...覺得麻麻

好呀 搞個苑瓊丹fans club

下

未

我食開劉青雲

有無人去睇joker約女睇不成功

真係喎
德仔靚仔啲

Alice Dor de Lings'

邊有後生咁man

珍妮係我的
其他人排下隊先

係
我笑到
佢: 你睇緊咩

熊仔！！！

屌 劉青雲好撚正

想

咁撚貴 真係食唔起

吹左你先

好感動

真心正

你唔洗帶女朋友食貴野？

又黎？

德仔！！！！！！！！

要帶都唔去元氣啦下話

板短 板後

唔係加太賀咩

加太賀送出

減少賀

好正

日式和風料理送出花之戀

花之戀一萬件！！！！！！

打和 super!!!!!

我又要

M-i-c-k-e-y m-o-u-s-e

辣辣壽司邊個食！

有冇人唔認同？

花之戀真係好好食

米奇妙妙屋～

辣油壽司邊個食

唔好阻住我地二人世界
毒撚圍爐時間！

餅b 你咁樣好難幫到你

想食晒一萬件

點解你唔去問洪天明食？
佢仲有好多淨

點解喎

已fc 油油男朋友唔鍾意比油油恰

無啦啦想9沖跑步 落街先 88

好呀支持你

我係大家架

諗起洪天明

咁突然

你唔好走呀

One car and two car boom

你用辣辣黎整壽司

食得咁偏

畀你你揀黃秋生定係劉青雲？

E wu e wu come!!

有聲

boom
please b bu b bu

咁...沙皮狗都有人鐘意啦

油油聽我講

我哋一齊講「工具精靈」

到家

COME!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好殘忍

歡迎嚟到米奇神奇妙妙屋

很好！！！！！！

等緊你

太古又放tg

Sorly油油

好想食

屌佢老婆！！！！！

想瞓
但係嘢未做完唔瞓得
好L眼瞓同好攰
已經好多日都唔夠瞓

做乜撚

人地想見下埋埋呀嘛

好好笑

香港人可以訓覺嫁咩

劉青雲真心好正喎！！！

劉青雲！！！！

街坊撚狗

有無人加我

老婆

唔想加

不了

關你能事，我要絲打

警嫂

好好味喎

小妹係絲打

大家想唔想估iq題

德

貓貓加我

咁加我plz

來

點解？

同我隻狗好似樣

自己po完求人加是否可悲

我都係絲

你靚唔靚仔

Boomboomboom

我揀古天樂得唔得呀

唔識食

玩3p

想搵絲打傾下計，巴打無西傾唔埋欄

突然想食生蠔

點解食神滔滔無得打飛機

厹係咁

成日都衝出黎帶到好多歡樂俾大家

請加我

賠番油油比我地

加油 支持你

應該唔係

BOOM!!

滔滔不絕

因為佢怒火滔滔

我係巴打

沙皮狗都好正架

not my cup of tea

油油

埋埋

問左！

因為total lost
佢無J點打

小明好叻

錯！

咁突然既你

巴打會有波？

得我地2個笑

加

錯！！

想識珍妮你

似我！

join

肥仔波唔比啊？

呢個post少咗一個cls啦

好耐無食過

肥仔波

你地好好

佢地唔識野

因為佢要打邊爐

屌我知啦仆街

咁加我，驗下對波

唔會架

未食過

答案係李斯
未出先秒

絲打加我

！！爭啲！

無爈 點打姐

覺得好對唔住屋企人

屌

好creamy

( Show Blocked User - 貓耳熊仔餅 )

啱！！！！！！！！

係咪好正呢

肥仔不了..

好可愛！！！！

絕對是

咩事

好眼瞓 要訓下

靚仔可考慮
柒的不了

佢係絕望製造者因為即刻講答案搞到人冇癮

多謝餅餅令我大笑 好耐冇咁笑了

咁你加我未？

做咩

廚

生蠔

真架？

但係你攞咗辣辣去整壽司種唔種得番出黎架

假架？

比多幾個黎，用下腦都好

唉太on9

我都係估依個答案

我會每日淋三次水

怕醜

我諗返嗰個廣告

我唔係肥仔

我覺得係因為佢太肥

係對唔住我細佬
平時我細佬日日都係屋企串串貢咁樣
但我都係會好細力打下佢
但明知佢有時候係同我玩
我都會蝦下佢

但今日佢係想同我玩下
點知佢踢到我塊面
我就一拳好大力咁打落佢地
佢都喊左好耐
開頭企唔穩
我做阿哥都好唔盡責任
佢先得7歲

諗下先～

食完要打j

係 請

我知吖 我話肥仔不了

返到去未

你要好好氹返佢 買零食比佢

你幾歲

熊抱

太好了！

食咩都要打

辣辣要食糖架你得閒擺粒糖上去

等我沖埋涼再諗多幾個iq題比你地～

好想幫你手

係咪好似先 個樣一樣咁敦厚

啲人講完我都覺

我不做人類了 jojo!

知道

劉青雲正啲！

我好少會咁做
間唔中都會買下野食同佢一齊食

17啦
唔細啦

真啊～～～

我唔加

咁依家咪要 企唔穩wor

妮妮好波

你贏左

點都唔應該打細佬妹
你真係要對佢好好

果下我諗係痹左

tg: diuneilomojenny

點解瞓覺嗰陣容易講自己心聲？

係啊
諗返覺得自己好衰

同佢講對唔住啦

佢仲細 好易氹

口味好特別

驚會愛上牙古ching

有啊
聽日買返零食比佢
同佢開心下

Tg:imwaitingforu

呢個唔識

真係好攰
啱啱踢完波
而家仲未返到屋企
聽日又要返工

快啲tum番佢 講對唔住啦
唔講就記你一世㗎啦

因為瞓覺嗰陣你係處於一個發夢狀態，個腦係喺度放鬆緊冇任何壓力咁就容易會喺夢中講出自己想講嘅嘢或者自己嘅心聲，但係當你瞓醒咗就唔會夠膽講啦

細路仔仲冇乜嘢要諗 快啲tum佢啦

玩撚曬啦你

咁唔好加我tg了，受不起

咁飲醉呢

記得以後唔好再咁暴力

下次唔好啦

食完打多幾次

其實係枕敢說心事
有枕頭你哋夠膽講㗎喇

牙塵係咪比人hack左

Pillow talk 真....

。。。。

我又不脆弱
何況那算什麼傷

咁大力

又熄登

不嬲都係真

Testing

Can t use app

乜嘢

用唔到app

點解咁夜都熄

想熊抱時仔

德仔今日係我架

奇奇

用緊手機網頁版

Metoo

呢啲嘢冇分時間限制

但都成日熄

用到了

開登了

頭先上唔到連登，無聊睇返同佢岩岩一齊的對話
想咸

唔好睇啦我都唔敢睇

無人啦

既然無人黎個你問我答

今日冇人當值？

做極都未做完嘅asm

第三次

咩來

奇奇加油

Assignment

冇乜人啊

香港獨立

所以唔洗爆

邊科

好多人搶德

貓貓你今日食左咩

住邊！

耳耳

香港國！！！

有d廢心肺真係廢

my friend

見悶啊

港島！

東區!

聽日食咩

德仔！！！！！！！！！

種番辣辣出黎未

我都要練

好多藍血人

沙田！

寶哥哥！

帶飯返工食！

離地撚

國師喺咪陳雲
Keep住比藥佢食得唔得

快d 繼續答 我mon post 嫁咋

埋仔沙田柚？
咁不如

種緊啦

咩叫藍血人

好遠！

未返到去 坐底飲啖野再沖返屋企

港島唔一定有錢

黨鐵藍色線?

答左啦

來吧

全民體能提升

熊抱！！！

藍屍

原來

自爆太多
不了

我不是

快啲淋水

傳奇b

啱啱淋完同灑左水
仲有放左粒糖！

練水

我住大西北

我遲啲實搵你出嚟

我是
愛國愛黨

hello寶仔

你搵到先算
我好神秘

好遠

聽日番幾點

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我公屋妹

day off

藍血人是指擁有貴族血統或出身的人。 辭源來自於西班牙語Sangre azul

唔識游水 奇姐手把手教我

港島唔一定有錢！

我講笑咋，我住九龍

都好遠

港島有公屋？咪吹水

我冇搶比你

佢就黎全香港都住晒
次次問都唔同答案

我要

多謝大家

油塘紀律部隊宿舍
一下子就過海了

妺你老

其實我住shenzhen

德
仔
！！！！！！！！！！！！！

九龍城區！

屌 佢又呃我

養我

？

自己google下啦好無
度度都有低下階層㗎喇

我大灣區人

來找我

sorry

我收好貴

臨爆post留一留名
岩岩先返到

唔洗客氣

第一次聽以為冇公屋

好吖

你個熊仔
你個情況就好似住係離島然後係咁講其他人住既地方好遠咁

我每日過關返工

耳耳姐

你曳呀

楚楚

楚楚～

港島有公屋

唔遠

同大西北就long d

我都唔知佢真心定點

德仔曳曳要打打

終於

洩

港島有屋架咩

貓仔
你改種8仙果呀

知道曬

我以為住港島都係有錢人

咩科...

明白曬

有狗屋，比你條撚樣住

我同你long d

我都知問題係邊

港島得house

又熄燈。。。。

大西北騎牛出入架

屌你！

我近

種比油油～

我d 女朋友差唔多全部大西北

我遠

搵你

原來你咁遠

啱呀

多女

熊仔：好遠！

慘了
想見都難

唔好傻啦
邊有咁多有錢人

唔多，六七八九個姐

唔記得12點要訓覺

德仔曳啊

唔爆啦

我都想有人教游水

成日遲到係佢既問題姐
佢住你隔離都可以遲

我為左你我會過黎架餃餃bb

有冇冇核話梅

你番八點wor

啱

畢仔

出去學啦

周街都係有錢人
只係我冇

唔好再咁樣打佢

聽日買返零食 同佢 say sorry

認同

你8點1X分已經話訓

油油
我種緊啦

算啦，聽日繼續跑

我代餅餅見你

所以下次差唔多７點就要講定

仲要冇核話妹

種快d

要半磅頂級冇核話梅唔該

知道
對唔住細佬

種緊

家姐

討論區唔講得野?
你都成日9up啦

如果住離島
超遠！！

=.=

係 好遠！！！！！！

我教你

大家想唔想猜iq題～

垃圾